一人一個畀驚喜另一半的方法

我先
接收工基本啦，買定啲野食等佢
同埋平時出街食野爭唔到埋單，
咁唯有喺街見到岩佢的野就會買黎送畀佢，再加張card仔

唔係節日都送野比佢

分手啦

係見到岩佢就買黎送
有時都覺得自己太chur

surprise your girlfriend with another girlfriend

送得太多就唔驚喜

剃晒嘅撚毛跟住同佢扑野，包保比到驚喜佢

比帽佢戴

人多帶佢入地鐵再撩佢個西

帶住套插佢, 臨射果下拔套插返入去中出, 包佢有驚, 有無喜就要睇樓主d 精旺唔旺盛喇

接收工可能自己有驚喜

呢個啱聽

介紹新男/女朋友比佢識

初初熱戀期都係？

幾時都係

邊忽gay

一黎就搞到standard咁高
之後會好辛苦
反而俾開屎佢食，失驚無神做少少野都感動到流馬尿\ /

節日唔送野

去緊exchange
襯對方訓緊教的時間 send個msg比佢話想分開

親身經歷 正

呢個post點解正經reply反而比人負評
又無話要送得多次數

總之對方諗唔到既情況下落啲心思
其實都已經好驚喜

如果早走 係佢公司樓下捕佢